有無諗過 依場運動會延續到逾年 直至中共跪低為止

中國唔出得老解 只可仿效烏克蘭式 前羅馬尼亞式
解警黑大合作 黑暗版We connect
但都唔會完全壓制到運動

美國應該想香港示威新聞持續不斷 一來有助團結民主陣營 二來示威風氣間接影響大陸穩定
示威風氣蔓延 加 中國經濟變差 維穩費就愈高 然後滾雪球式惡化

愈諗愈覺得 香港對人類文明貢獻好偉大

我覺得迫到支那出老解

都係我地贏

捱到支爆一刻

愈黎愈少人,你覺得有可能?

你話呀
今日三個集會都有人喎

林鄭都跪左
算啦 回家睇英超吧

次次都比人拉十幾件,你話拖成年?

呢個星期拉左幾多個示威者
你有冇計過數

淨係頭先深水埗,第一波就比人拉左5件啦

唔去機場 咪著便服去商場歎冷氣囉
延續運動唔一定要衝突ga ma

解混入警
再利用黑
根本唔會老解
會一直拖落去

得呢個辦法，不過要內應外合(國内起義+八國聯軍)

「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」（When it gets down to having to use violence, then you are playing the system’s game. The establishment will irritate you – pull your beard, flick your face – to make you fight. Because once they’ve got you violent, then they know how to handle you. The only thing they don’t know how to handle is non-violence and humor.）－John Lennon.（Instagram@erickotofficial）